其實而家香港法官嘅禍害比3萬黑狗更嚴重!

咪再講咩香港有險可守!

香港唔單止法治已死, 直頭負數, 因為香港法官直接參與執行反人類逼害殺害香港市民!

香港法官係黑警背後真正黑手!

一丘之貉
包括仍對香港法治抱任何希望嘅人

一樣咁嚴重
仲有doj
立法都無乜淨
其實成個香港已經腐到入心
唔係反送中都唔會知

所以守法係無用,一定要行灰色, 比黑官更黑暗

黑警直接殺害 法官只係剝奪自由

樓主個類比都唔啱

on9,

冇黑官比膽包庇黑警敢做?
呢d係串謀謀殺

每個香港人(包括半藍屍), 如果想香港好,就要化身做隱性正義執行人,
任何害港黑官黑狗, 不論身處世界各地, 都會隨時受到香港人嘅正義制裁!

快d犯法，等你

你要over左dead body 先

都係咁狗啦

黑警濫捕
法官配合政府立場判案
同中国睇齊

犯咗都唔使話畀你聽啦
隱性執法者可以係今日, 亦可以係出年, 隨時隨地.

快d去犯
犯完唔洗話我聽

犯咩法? 有條友去天橋劏幾個人, 法官都讚佢高尚情操.

兩樣野都係制衡唔到

咁你仲等

香港七百萬人, 只要有0.1%做隱性正義執法者, (即係7000個ninja) 你話咩環境?

相輔相乘

隱形執法者可以全球隨意隨機執行正義,

特別喺假期時候,北海道温泉, 曼谷T21, 倫敦Knightsbridge, 只要發現反人類害港罪犯,就可以執行正義!

真

犯法就係犯法, 犯法就係唔啱!
要對自己犯嘅罪行負責, 受到制裁!

其實有冇人有法官個人資料清單比老豆搵仔？

隱身第一件事就係唔好暴露自己, 唔好犯法 .